係咪應該搞多次爆買蘋果？

中共被制裁，又要打仔出氣
應該會判終身
係咪應該搞多次爆買蘋果？
唔好同我講形式野無用，買報紙又唔犯法，連買都唔買上連登打飛機仲有用？